發覺好多中年人鐘意睇cctvb但扮中立 一捉到少少就得米咁

頭先同個親戚（中年阿叔）係whatsapp嘈左兩粒鐘
佢一開始係咁send cctvb d link黎
我頂唔住講左句 唔好再forward假新聞得唔得
佢之後就起晒螫咁
話我淨係識得睇立場 蘋果
佢自己就中立 乜都睇

我話 乜都睇得 係依個垃圾台睇黎都晒時間
之後靜左30分鐘
突然間起晒勢咁淨send link比我
話個女記者明明唔係比警察打
岩岩又話個後生唔值得幫 係得警察救佢 由佢死
屌 嬲到我依家都訓唔著

係咁㗎啦，係咁drill 嗰幾個位，好似執到寶咁

講真
睇cctvb既都係垃圾
已經冇計傾
仲要懶世事看透咁
咁q叻又唔出黎行！

Cctvb最仆街

條氣谷咗咁耐好正常

班廢佬好鐘意話TVB好中立

廢老係咁上下 智商低

依個先係最得人驚
文匯大公星島左報形象入晒骨
但依間仆街野真係好蠱惑
唔知點解d廢中特別著迷
尤其係唔上網個班